[拋磚] 同條柒友去大阪

最近好似唔見晒d同柒人去旅行既post
講比大家笑下

話說有一次同一條友去7日6夜京阪神
叫佢做A君啦
都叫識左佢十年以上, 而我(自以為)好了解佢
見佢份人都幾好但又好撚窮果隻, 佢又冇去過日本
咁我話我貼一舊錢比你, 我地一齊去下啦
因為我好多年冇去過日本, 第一次去一個地方我比較唔想毒遊

由plan行程開始講起
我早2個月已經捉佢出黎講行程, 因為京都要唔要過夜要book定
其他細節可以再慢慢傾, 佢就話乜都得
結果得到就係奈良即日來回, 神戶即日來回, 京都即日來回
咁我份人係動作超快果種, 如果以我自己黎講都應該係冇問題既

到出發前2星期, 大阪市內要去邊都要講下啦
佢買左本旅遊書但依然冇任何input
咁我就係個plan裡面有d位置留白
等佢自己搵下有冇地方想去, 如果我都有興趣就一齊去
冇興趣就分開行
佢到出發前48小時係fb度丟左20幾條link比我

京都即日來回

d1: 飛機到達大阪

因為後續行程原因, 我搭BR係台北轉機, 佢搭peach直飛
去到關西再會合已經6點幾
由關西機場搭火車原本都冇乜野
但佢居然係車上偷拍人, 仲要唔記得熄閃光燈
我心諗你做乜鳩

去到酒店已經9點幾10點
我已經累到仆街 因為我係返完通宵更冇訓直接朝早上飛機既
佢就心有不甘仲想出去行
我話你以為呢度香港咩10點幾仲有乜野行

咁於是佢就出左去 第二朝出現既野真係嚇撚死我

加甜。thx

留名

貼錢俾人陪你去旅行？
包埋做愛架？

包埋做愛都冇咁大鑊啊屌

d2: 大阪 杯麵博物館 心齋橋 道頓堀 難波

第二朝訓醒 點解隔離咁多人既!?
屌你老母 佢搵左人上黎啪啪啪
我訓緊果時隔離有人啪啪啪

送走左果個唔識既人之後就去杯麵博物館
我都未知道原來大把好戲在後頭

去到道頓堀我見到有機鋪
我見到想打既機我就話 我打一鋪, 你行住先, 好快打完搵返你
我係玩鼓同結他既
各玩一鋪都唔夠15分鐘, 咁玩完就whatsapp佢啦
唔應

佢用simcard而我用wifi蛋
佢係隨時睇到msg而我係要著住個wifi先可以睇到佢幾時回我
等左成個鐘都冇人回, 最後我鳩行撞返佢

跟住佢有話過想(又)去搵人啪啪啪
屌你老母我就係道頓堀拖到9點幾先完
佢企左係原地15分鐘都未搵到佢想去果個地方係邊
終於發現原來係要去梅田然後再行
我就話我返左酒店先, 返到都10點幾

正當我去沖涼, 諗緊你條仆街會唔會掛住啪錯過終電時間
沖完涼出黎見到: 今晚我唔返黎啦

非常好
一條窮撚為左啪啪啪可以放棄果晚已經比左錢既酒店
而啪啪啪都係要錢架話?

其實佢又無錯,佢真係無乜所謂,因為都係啪啪啪,
佢以為你留空比佢填,係你唔知去邊,所以佢SEND LINK比你睇.
你貼錢係你問題.

所以都係你錯.

BTW 去完絕交啦

咁樓豬你又係唔了解你個frd

講真?
點會無啦啦搵多個人同佢返酒店

條友日文好叻？

啪啪啪

貼錢比人一齊去旅行，仲要只係去大阪。

佢連一個平假片假名都唔識

有時同d怪人去不如自己獨遊好過

溝㗎妹？

1. 你個frd好撚窮，但叫雞好似無限金錢咁
2. 日本叫雞唔識日文應該冇可能

有冇咁易搵到人扑嘢呀佢仲要冇去過日本

"最近好似唔見晒d同柒人去旅行既post
講比大家笑下"

想問好笑咗未

應該係交友app?
但佢做嘅嘢除咗係隔離床屌好怪之外無乜問題
而且咁大個人都唔洗咁忌諱
坦言去搵西屌無咩特別

條友chill 喎 屌架妹

邊有可能啪啪啪呀

催情朱古力